係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

唔係想割席
唔係想分化

但係可唔可以分清楚
而家喺依家唔係要佔領機場同癱瘓機場
佔領機場到澎湖機場係可以比人告入恐怖襲擊
恐怖襲擊
恐怖襲擊
恐怖襲擊

我地要用人數包和機場
令到機場運動唔到
先至冇位畀人入

因為政府驚有人搞事
先至關閉機場

而唔係因為有人搞事
先至關閉機場

分清楚個因果

be water

同意幫手推一推

Push

幫手推推

自推

推爆自己

同意分享下

推

pushhhhh

求幫手推

點先可以推上熱門比大家留意?

求幫手推推

推推推 不斷學習改進 變強
聽日要和理非到核爆！！！

我知要室爆機場很難，

but

唔係佔領呀

同意幫手推出去

同意 冇必要強阻旅客返屋企
平日冇人咪接下機 文宣下
放假多人先飽和佢
無必要推全世界去大家對立面

同埋請幫手撳一撳身邊勇武朋友
冷靜d去處理問題
唔好比仇恨充斥頭腦

取消航機唔關我哋事
最緊要係唔可以畀人哋入佔領機場
癱瘓機場
呢啲恐怖襲擊罪名

可唔可以打番啱個標題先
塞爆
飽和

和理非夠人入去咪唔會咁囉

［有份塞機場既同我入黎］機場唔係咁玩！！！

Set deadline ➡️大量文宣➡️政府冇回應➡️正式升級癱瘓機場

點改?唔識用

係要癱瘓機場，咁點？

癱瘓機場屬於 恐怖襲擊 罪嚟㗎
咁做
同元朗嗰班人冇分別㗎

推

大家都好嬲，大家都有仇恨在心，但極重要係唔好俾仇恨矇閉思考。
請堅持當初的訴求和信念，但同時千祈唔好忘記每做一件事想達到嘅目的。

之前入過兩次機場，尋日都有去，之前每次都好有秩序好和平，成功宣揚今次運動嘅訊息。
利申今日冇入去，亦冇全程睇實live，但追番post丶片丶問左好多有追live的朋友，就感覺今日好多唔尋常嘅事。而客觀來講，從鬼佬喺social media 的反應甚至一直同行嘅戰友都認為今日見到好多不智行為，包括令遊客受驚。

每個人都好努力做能力範圍內嘅事，每個活動都有適合的性質，請諗清楚如何善用而將效果最大化。

好感激勇武嘅無私，但希望勇武都同時可以相信和理非的作用。

繼續不割蓆不分化不篤灰，但請每一次都學習丶進步丶進化，我地面對緊嘅係極兇險又極多資源嘅對手，要有勇同時有謀呀！

係要人多到機場自己關閉
而唔係因為不合作運動
阻住人
搞破壞而關閉

佢自己覺得人多得滯關閉係佢嘅事
但係我哋阻住人嘅話
就係變咗做佔領

鬼
捉唔到 佢乜都做唔到
捉得到 你乜都做唔到

人
俾條生路人地番屋企
想幫你都要出師有名

Push push

聽日停止捉鬼，和理非式舉牌話今晚單嘢係衝動咗，低低地摜一鋪，坐返喺接機大堂，沖淡返今日啲嘢先

同意

嘩，原來前日機場係一場恐怖襲擊！

癱瘓機場不嬲都係出於經濟因素

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

延伸閱讀：機場人流

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

離境大堂被阻外國人：應該控制，而唔係阻止登記

係要増加管治成本

又用和理非方法。

用和理非方法靜坐，勇武退場。

行動永遠唔升級，唔set 底線俾政府，即使set 完亦繼續和理非。

因為⋯ 我們是和理非。

笑

無錯，人數先係重點

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

[size=4]如果大量的道歉，跟政府形成對比，可能仲有得救
3日不入機場[/size=5]

push

惡意佔領癱瘓機場
係可以屬於恐怖襲擊呀
最少
世界各地都可以咁講

係要癱瘓佢
但係我哋要用人數
等佢自己癱瘓自己
而唔係用行動

真係夠人
佢自己關閉咗個機場
就已經成功增加佢嘅管治成本喇

用武勇嘅手段去佔領個機場
可以畀人告得入恐怖襲擊呀

我都知大家好憤怒
我都知大家好想去打贏呢場仗

機場係有特警
佢哋係可以用真槍真彈
只要定性恐怖襲擊
佢地就可以出槍

用和理非嘅手段
都可以俾人告得入非法集結

我只係覺得和理非可以諗點再進一步，唔係下下和平宣揚就達到理想，教化感化要長時間的。

前線被狗捉到越來越少人，而眼見背後嘅人沒踏前一步幫手頂住，心也會傷吧

#不割

推 唔係割但有改善地方